雲格讚艾馬利：他證明了我買人的眼光

艾馬利在阿仙奴的執教，如同坐過山車一樣，開局兩連敗，隨後22場不敗，如今又是兩連敗。該如何評價艾馬利的工作呢？阿仙奴前任教練雲格對此發表了看法。

雲格在接受beIN Sports採訪時表示：「我認為艾馬利的表現很出色，隨著一些新球員的加盟，阿仙奴的防守開始有了穩定性，所以我覺得一切都還算順利。」

「球隊正處於很好的掌控之中，我一直這麼說。當我離開阿仙奴時，很多人認為這支球隊該推倒重建。但我從來都不這麼認為。我很高興這些人的看法，現在被證明是錯誤的。」

艾馬利在阿仙奴的執教開局，獲得了不少認可。不過值得一提的是，艾馬利如今也遇到了小危機，他和奧斯爾的關係出現了危機。《泰晤士報》透露，艾馬利和奧斯爾在會議上發生了衝突，奧斯爾不認同他的戰術理念。接下來，就看艾馬利能否處理好此事了，這恐對他的執教前景有一定影響。

艾狗已死

雲加當立

雲加種樹

反雲個啲出黎啦屌你老味
愛蛇食緊雲爺爺既遺產咋

雲加最錯係死攪奧燒

同時
摩連奴證明了他賣人的眼光

爺爺

回家吧

yaya又ya!

曲到圓

一早起身又眼濕濕

yaya 有工返未

爺爺 滾回家吃奶奶吧

下季帶領我曼啦一於

轉行做代購

炒鳩奧燒，重整薪酬架構

馬眼?

連續兩場冇奥燒正選 咪係兩場都輸

爺爺可否不要老。

雲加

爺爺不敗奪敗
愛狗不敗奪 5
高下立見
還我雲爺爺